嘟嘟、嘟嘟嘟、嘟嘟嘟嘟 - 林夕

節錄

嘟嘟、嘟嘟嘟、嘟嘟嘟嘟 - 林夕

楊局腸向來熱心教育，現在不惜客串歌曲評委，評審團主席兼任評審委員。。。。。
，點評哪首歌可以唱，哪一首不。。。。。就要監聽校內有沒有人唱禁歌金曲，免得惹麻煩。

最政治化的楊局腸，把全港學校搞得政治滿校園，處處禁忌，首當其衝，今後要懂得玩擦邊球，才有條件保住教職的，一。。。。。。。。。。。。，有「紅寶寶」回家投訴，家長就向校長投訴。

別問這又有什麼好投訴的，罪名要多可以很多，散播謠言、煽惑人心、洩露國家。。。。。。。。。。。，另選了一款，叫「抹黑國情」。說過不知多少次了，如果是實情，讓真相大白，就不叫抹黑。

試問以後講到祖國國情，該如何說起呢？看楊局腸對經典音樂劇《孤星淚》那一曲《Do you hear the people sing》的態度。。。。。。。。。。。。科的老師也要小心點，提到外國勢力推翻外國勢力，別講太生動，就忘了這套經典劇以及這首歌吧。

為保校園乾淨，不想擦鞋，不如玩個擦到滿身傷痕的擦邊球遊戲吧。有。。。。。。。。。。。。本加厲，索性嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟下去，形同變相罷課。被人投訴嘟嘟嘟嘟，好過顛覆國家、危害國家、抹黑國家。

若有學生不識相，硬要唱校園禁歌金曲《榮光》，校長教師校監訓導主任，大可奪門而出，播出嘟嘟嘟嘟嘟響聲掩蓋。啊，對了，嘟局腸評《榮光》擺明是一首政治歌，那是歌詞在作祟吧，如果我用嘟嘟、嘟嘟嘟、嘟嘟嘟、嘟嘟嘟嘟哼出此曲的音符，替代do re mi fa so呢？不容許一兩三四五六個人嘟嘟嘟嘟嘟哼哼歌嗎？

多令人動容，校園從此只有一種聲音，嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟，整齊統一，往後試問誰還未會嘟！幻想中聽着聽着，嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟，何嘗不像大台新聞前奏曲？那些新聞啊，其實不外乎嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟，把禁忌都「嘟化」了。

林夕
電郵 :linxiapple@gmail.com

（懶人包）黃圈外賣平台內鬨一文睇晒

大家可唔可以幫幫手推下 唔想手足比人呃

嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟
作詞：t, 眾連登仔 作曲：thomas dgx yhl
編曲：t, bp, clk, oct tad

嘟嘟 嘟嘟嘟 嘟嘟嘟
嘟嘟 嘟嘟嘟 嘟嘟嘟
嘟嘟 嘟嘟嘟 嘟嘟嘟 嘟嘟
嘟嘟嘟 嘟嘟 嘟嘟

嘟嘟 嘟嘟嘟 嘟嘟嘟
嘟嘟 嘟嘟嘟 嘟嘟嘟
嘟嘟 嘟嘟嘟 嘟嘟嘟 嘟嘟
嘟嘟嘟 嘟嘟 嘟嘟

嘟嘟嘟 嘟嘟 嘟嘟嘟嘟
嘟嘟嘟 嘟嘟嘟嘟嘟 嘟嘟嘟
嘟嘟嘟 嘟嘟嘟嘟嘟 嘟嘟嘟嘟嘟
嘟嘟 嘟嘟 嘟嘟嘟嘟

嘟 嘟 嘟 嘟 嘟嘟嘟 嘟嘟嘟
嘟嘟嘟嘟 嘟嘟嘟 嘟嘟嘟嘟
嘟嘟 嘟嘟嘟嘟嘟 嘟嘟嘟嘟嘟
嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟~~

林夕嘅鳩歌啦啦點計

咁快要咁 ?

林夕喺台灣蘋果都有寫開個專欄「蘋中信」 樓主得閒都可以share下

Link ?

已經步入中共預設嘅局
下一步就係意識型態都可以拉
同時間我咁諗都已經自我審查咗